有冇人好愛另一半，日日都好驚佢有咩意外...

好愛男朋友，日日都好驚佢有咩意外
如果佢有咩事，我都唔會想再生存落去

驚自己有意外返唔到去搵佢多啲
但已經冇得再搵